★點解香港僱主特別恐懼$32.5的人偷懶？

cctv
指紋打卡
各式簽到
各類限制

無所不用其極

覺得$32.5好似洪水猛獸咁

$32.5真係咁可怕？

唔係33.5喇咩

$32.5可以毀滅佢公司？

未！

$34.5要5月

大陸人

加1蚊會執笠
加租唔會

樓主無業廢中

damn right

唔止係香港，人工越低越多限制。
人工低既工作好似小學生咁管，而高薪厚職既就唔使人管。

有時係啲高人工中層為左表現自己有幾「做得野」搞出黎
唔咁做唔通同人講佢日日番去炒股票咩

腦魔廢中訓到十二點又起身推post

人類通常對好大威脅性，才會作出多重防護

lm

加高層人工唔會增加成本，低層加100都要全公司一齊捱

不如唔好請，叫高層做咪得，起碼減少憂慮